由佢online 到last seen 都未覆你 就證明你已經失敗

佢在線上既時候不斷都安慰緊自己 佢只係咁啱，有人send左份公課比佢，而佢又用緊姐。
只可惜既係一直等 一直等 以為佢可能過幾分鐘就會覆你，點知就見到佢顯示 最後上線時間

呢一刻 你已經輸撚哂

好人既咪 過個幾鐘先覆你一句囉，衰既咪到訓前先覆你一句囉

Give up la

熄咗個 last seen 啦

即使熄咗，我都會比藉口自己開黎睇完再熄番

諗返起嗰fd send出嚟呢張圖

我又唔覺得係

全中